小心旺角動物診所

早排家中毛孩因為連續幾天都嘔吐，於是乎帶牠去了旺角動物診所診症。獸醫作基礎診斷後要求驗血作檢查，驗血報告只顯示白血球指數有異常，他叫我明天再驗多次血，結果也是白血球指數有異常。獸醫說血癌的機會很高，叫我們要有心理準備，獸醫並說他需要將血液樣本送給化驗所作詳細分析，需時要一星期，於是乎便帶毛孩回家。過了幾天後還未有報告結果時已經上了彩虹橋😔最後找出死因原來是中了毒，未能及時醫治引致死亡。化驗所報告亦指出我家毛孩並沒有患上血癌，因此有理由懷疑該獸醫誤診而導致我家毛孩失救而死。以上是親身經歷，希望各位為毛孩求診時要小心選擇😪😪

咩名 擺睇

中左咩毒
俾佢食左d咩搞到中毒

開診所名同醫生名啦，你講事實既唔洗驚開名

點解淨係驗到白血球過高就斷定血癌白血球高都可以有好多原因架
邊間診所開佢名啦

診所名就係叫旺角動物診所...位置係窩打老道66號A地下...獸醫姓梁...名唔記得...事關間診所只係得一位獸醫

就係唔知食左咩...屋企又無任何野小左或唔見...食既野同平時一樣

錢唔係問題...佢叫我驗咩我都照比錢...但到頭來原來唔係血癌...反而係中毒走左...間野就係叫旺角動物診所...係窩打老道66號A地下

如果第日會再養動物/大家有需要既我個人推薦旺角麥花臣, DR Chan(定Chen我唔記得左, 陳子芸, 台妹), 好細心好nice, 當時我隻狗睇佢睇左一年多d, 佢係睇得出有愛心, 真係好care隻小動物

好明白... 果陣我隻狗有事去睇獸醫, 一出驗血報告就話要照超聲波, 3千幾我打左個突, 但都照去, 心諗你呃我錢又好乜都好, 我冇所謂, 隻動物冇事就乜都冇問題 最後照聲波個result同佢照之前口講既野根本就一鳩樣, 咁照黎把鬼
動物唔識自己講野, 好多時都係靠醫生既經驗, 可能中毒佢少接觸, 一估就估大路野先(當然都有可能係佢hea做..)